中國似乎想將武肺死亡人數控制喺3000人以內

觀察多兩個星期就知真假

想控制死亡率多啲
keep住一個極低嘅水平

支持支那繼續掩耳盜鈴
問我國家那像染病
支持支那全面復工全面解封

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在